對面果戶養狗養到到勁臭又多甲由可以點算？

對面果戶條友養狗但成日早出晚歸，掉低隻狗係屋企吠成日無人理
搞到條走廊成日勁臭，依排仲勁多甲由係走廊，仲走左唔少入屋 ，噴極野都無用

同看更講又廢既，同立案法團主席講過又無用，又試過寫紙貼佢門口果排係好左少少

究竟仲有咩方法 報食環或者漁農果d有無用

可以

咁係咪無計

睇黎我可以去疏忽照顧果方面進入投訴

唔該